[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (334)

希拉爾下半入爆去

正皮贏一世

快

李城贏歐聯

十蚊主隊晉級

G持

支持

李城不了

有冇大蛇出今既r歐料牙？

希拉爾快入波呀

3穿1 又叫糊子了

G 持

2:1

輸埋

差艾雷恩一球

全部1-1
之後2-1
會唔會

輸死了

1 接納

2169 主客和 星期二 5
阿爾華達(主) 對 希拉爾(客)
主客和
主@1.66

比人cup

$10

屌 快啲cup 返佢！！！

有無link

支持10蚊燈

我咁樣買 尾關唔敢要2.5
宜家豬緊半

最後一注都輸撚埋

火鳥呢

咁多波入

中左下一隊

比埋你啦

柏斯波利斯入得唔得

頭先大陸佬豬左我條3穿4

宜家再起機飛 唔好又豬半

我

艾唔知乜春入波

希拉！！！！！
柏斯！！！！

希拉爾RC

紅9埋

希拉爾紅撚埋

紅撚埋

垃圾假波

假波呀

第一名都輸比14 唔好踢啦

1 接納

2172 下一隊入球 星期二 5
阿爾華達(主) 對 希拉爾(客)
下一隊入球(第4球)
客@3.30

$ 30.00 $ 30.00

榜首比分榜尾 不嬲都係咁 戒啦

柏斯

點解要西到咁

食撚屎。柏斯波利斯

肛門巴收錢

cup 佢 老母呀！

3場下盤

希拉爾追和都殺

2.5B CASHED

2:1 lu

2:2

原來輸12m

紅左特別勁

收7千幾

Oh yesss

屌你老母準過耶穌

夠膽CUP埋佢

終極假波上啊

me

無柒頭

艾捷查拉食屎狗

lm

Lm

有無人識買多蒙特果場

希拉爾反cup plz

真心飛左佢 冇啖好食

李城半大落左幾多？

唔識未飛囉 場場買咩

我都等左成晚 先睇中三場大

講真不如食住道氣贏埋佢

柏斯追和都殺

兩場俾多兩球

仲有幾耐完場

紅左無柒頭 又派錢2.17

1 接納

2178 主客和 星期二 5
阿爾華達(主) 對 希拉爾(客)
主客和
客@4.60

$ 50.00 $ 50.00

洗唔洗我燈下

希拉爾cup ar

我咁都收唔到錢我切
一定有波入

入20$吊命

柏斯咁既比分完場就會出局

你似玩命多

2:3
我然你豬

入咁撚多波 係入入2粒一次過

無人鳥我

咁撚廢我去守啦屌

有機會2-3嗎
好似上次咁

肛子

成班仲追大波

比個12來啦屌

希拉爾上呀！！

怎麼了 比邊隊迫害

最後40都俾3隊假波逼害

2-1中

20分鐘柏斯光輝波利奇蹟大逆轉

我有條過關比大陸佬隻閪手 90+ 12m

好撚想斬左佢

多仔打德丙

大波for sure

穩野唔差wo

又會係度9hea

大陸狗同韓國狗都係賤種

諗住慰完妻 送佢返去 再去馬會拎錢

屌佢 斷手啦中國佬

派我

我 今日輸緊

？

有冇風紀

無 見你贏 就要派我

....

恆大成隊斷腳死啦

蠃得果少少 錶都唔夠買

希拉爾入波please

柏斯追和叫到完場叫爆區

反cupok?

支持 要斬撚手球個撚樣野手

Sure

買左456,開個5好嗎?

見你每日都汁少少汁少少

柏斯好廢

多仔半大有無同路？

開個7比佢等佢輸個莊一百蚊!

硬係覺得呢班撚屌會hea

再追

Goal 馬會

你想買ap個啲 緊係唔夠

都係一日兩張3穿1

膠錶

補幾耐請問

咁都唔入

買左主w 唔中就改名

邊隊？

留名食8舊

垃圾希拉爾

比人紅左都入到粒 算係咁

1紅5黃

追和啦。柏斯

屌咁都唔入

白色係主？ 白色自己推波出界

差d可以cup埋

又快又怪

即場無入球cash

85分鐘2-2 90+4 2-3

又豬半

改得名

Pm了ac

我個位數了

無人理我

你老母 紅左都入唔到多粒

Hi

肥鳩派我

紅左客入左粒

肛子聽日再黎啦

話左無柒頭 2.17高水可入

講緊主隊

入果陣已經去到192

成60個鐘 無訓 我訓先

跟左

想買李城再創奇蹟

已買

收左就得

我買左主w 見到客紅之後入波

屌 3:1 jump了

全部開3.5大 dum春了

多仔角大定半大好

巴打買晉級定盤

我要大波 但真係比到G奶我 C夠食啦

both

主勝過關 單屌晉級 華dee首名
主力支持

屌條2x1又要豬廿蚊

多子客其他

屌你老母親

母 親咩

點半個場點買大家

親，屌你老母

見到都係得1.6幾 廢事入

決定左馬拉松屌波到死

三場半大全4

輕鬆

度完波 出真飛 中唔派 ok?

屌你全家

同路

多仔出後備

夠炒了

孖寶d派彩點計嫁

狼隊[0/+0.5]
保頓[0/-0.5]

有冇同路?

衝動是魔鬼。
要冷靜先

華迪首名買唔買得過

9.5b 有冇人

又派錢

半場入4粒

不了買左主晉級

又拎零頭去買

太了解我 仲有半大

利申零頭2300

多蒙特8。5大

多蒙特
0:0

傳說中既9角盤

咁快轉3/3.5狗會

8.5b入得了

認真咩？

半大未

主隊睇落去冇想像中咁弱

等2.0買8.5b

開左波成10分
仲有0:5 多仔點踼架

主隊禁住屌

多仔

2c

半大呀

刷角刷角

主隊贏得唔得

快入波

3c 繼續刷

屌你垃圾多 我個半埋客其他

希望大家羊

係咪出預備組

可能主隊半場1:0都唔定
買左多 0:2 0:3

鳩陣

多呢排沉到

買主隊贏啦望 15倍

入波未

主隊又幾勁喎

20分鐘主隊5射多仔0射門

主隊入波g持區

半大gg

你買咗幾多？

10$

多仔咁hea 咖😢

好彩尾數玩呢d垃圾波

半場1:0主有17倍

幾時尾數派我

買唔到啦開左波

睇到訓著

主fg?

有冇手機直播link 睇唔到悶

和客有3.95

唔理我

唔想放出黎比人拉

Tg: Deer1234
朋友傾下計

有冇奇蹟半大

Tg @sorryarbro
討論下

求今晚英國波大波水

唔記得邊個巴打放左圖話多仔出後備

刷角啊你老味

奧巴美揚都無 點win

奇蹟半大

主好守得

半大要安息了

有無人買左半大？

主入未？

-$600

全大都死

德假下遊同上遊好似差唔多

英假D下遊..廢撚到
隊隊都比人456

主係勁守得

有矛same road

英假唔打龍

1分鐘都無

真心覺得主隊抵讚喎

飛富咸啦

巴打們係邊度睇到直播？

有冇人8.5b

主隊唔識刷 唔敢買

半場0:0 波膽 cashed

對家

B stands for big?

尾數都係過關好

收到光總

好彩未買

我仲想買賓同富上盤

富咸贏到盤 唔好屌柒我

有乜心水

光總要唔要祖記

主+2 有同路?

光總

放心 實會

主入未

李城

今晚無乜波好賭

多害死幾多人

大船

以波論波 最多得半格
單棍祖算

光速爆角

爆角銀桂

買了角小

多狗入未

0:1

爆角？

客隊都刷到角

米能刷牙

用錯圖 光總今晚有咩岩心水

今晚又要幫馬會鋪皮草

一陣無角 我笑4

光速6角

李城班25 仔 好落力

今晚呀

諗唔到祖記串乜好

今晚又要去捉鬼

單頭

角細頂得好辛苦

就嚟心臟病

有冇大蛇有水

見了紫蛇咁耐 有無試過派錢？ 好奇問

0:2

幾時幫人起機起機

得返350 如何起機

Why個個都睇好李城

想爆我3.5細

作客入到粒...都唔簡單

睇好祖記先好笑

想買西維

祖記今晚應該贏唔到

唔覺佢地後防頂到西維

祖記今晚贏到我變番兩位數黑名單

狼隊點睇

你買好多下盤🤔

買咩好

三位數買得幾多下盤

豬到就針
有無人想買我對家?

200-990

覺得多狗會仆街到爆哂班買全細 殺左半大

今晚買咩

有冇人試過賭學費

弱智先會

用閑錢啦

俾多2連c

依家都係?

有聽過fd係
輸左10皮
屋企人埋單

黑名單從不賭錢
我賭親都是命

0:3

我要角呀屌你

輸到得番個位就改名 賭命黑名單

ｰ1c

求上天保佑
今晚 英甲一定半場入球show
仲有李城要贏 阿們 頂唔住要訓了

[8.5] 7.75 1.05

今日豬到仆街

封左

早抖巴

頭先7.5b 6倍幾入唔切-1c

廢 訓覺

又0補時?

垃圾德國人

On9德國波 唔撚補時

7352 15-03-2017
01:46 角球大細 星期二 8 SF洛特 (主) 對 多蒙特 (客)
細 [10.5 個] @ 2.05 $1800

$1,800.00
挑戰心臟

頂撚到 8.5s cashed

起機

你老闆開賽幾分鐘買完8.5S 就爆3角
賺埋唔夠買藥食

屌你老尾差隻角 一分鐘都唔補

易賭到

光總下次講 我allin跟

All 豬ed

又羊

幾c完？

角細真係爽到呢..
想補飛幾時補都得

角細講出黎好邪

好似7

想死，又差1c

好想食野

以為自己輸咗點知原來買錯野贏咗

連三c買左8.5b

邪撚到成晚亞冠買細都爆一角 終於一炮追返有凸

巴打點睇李城11.5角大

點解西維回咁多

唔買祖記係唔係好傻仔

買左蛆想買波圖

今晚悶和 信唔信！

想奶你

財神財神

祖升到1.89

送錢比馬會

西維爾作客西波都敢買真係嫌錢腥

我買左，後悔了

無電啦

光總一陣要咩

係咪冇人買閪維爾

Ok gun
少你一個0

超重鐵達尼李城
如果今晚李城贏唔到相信波台好多人跳樓

祖升到1.91

究竟有冇問題

How about 2.5s

唔識答

好想支持光總 但係戒左大船

Vardy首球please

Lee city 2.5s 10.5 big c

光總 祖定波？

不賭e場

有冇尿

好唔好買李城主晉

屌 唔夠手買 串少左場基0咸受讓平半 我屌

李城 10.5b
波圖盤

又變返3位數

今晚就變番4位

高雲地利真係無龍同球員

買左李城only

發現西維爾好撚勁

李地1角

保頓goall

開唔開到角大呢

未完場咁快bin

李城晉級3.8 上車靠佢

車士超高水半大

屌 買左低水全大

平時全大一定會補小小半大
係呢場冇 抵輸錢

主晉4.1
有冇得諗

角呢屌你老母

李城今場要乜嘢條件先可以晉級

1:0

祖狗入未

睇左十分鐘 攻力唔差架
高水值搏

有冇人一齊買少少

祖記西維爾一齊開-1派100兩個

買咗30蚊

Ok

留名

lmlm

1-0就晉？

Who are you?

Yes

波圖好似屌打緊蛆

Goalll保頓bb

點睇都係蛆7緊

拿斯屁

見佢由35%控球升返上5成

李城刷角啦

睇好祖記 李城 盤

祖狗唔贏不如輸埋佢?

好

西維爾不嬲主場惡過狗 作客廢過西
弱隊對作客西維爾你都唔會敢買西維爾
更何況 李城 主場 受讓

波被人屌打緊

allin左2x1 + 李城晉級

開波24'收全大都係第一次

李10

goallll

李城goal

goal

我條華dee..

Morgan

大船而家補充水泡

same

李城1:0

-6到

又要jump

晉級仲有2倍

祖入得未

祖狗入未呀你老母

輸比摩根都算抵啦

巴拉福特羅奇

入角大了

刷角時間

閪維畀角

好想一野轟落祖記無入球

點解唔係vardy係尾柱

閪維刷到天光

蛆開波未？

李城晉級仲有2倍係咩玩法

半場5球...

彼德堡nba?

引人買

都未完半場

仲以為大船入水添

李城x祖x基0咸x賓福特開得 派300抽3 頭10留名

上樓機會

祖角大點睇

巴拉羅奇半大

廢物祖好入啦wo

LM

入左李城角大10.5 11.5大

不了

岩岩好第九

兩隊攻勢算入肉wow
點都有一粒

賓仔

祖記富咸快入

牙joe

屌你老母基寧咸半場追翻粒先啦

李城繼續
唔好學psg

就係入肉到而加都無先想買

蛆, 富咸好入波啦喎

點搞

巴拉羅奇

祖記快啲入一粒

入球半大聽到應機

波圖 第一隊入球

西維爾 下一隊入球 第二球

又話訓

起番身屌李城

扮高蛇？

高蛇

真架

=.=唱反調

李城快D入多球穩陣

真高蛇黎 又改名

發誓以後唔玩角

Sor, 原來又改左名

g持

買左咩先

高蛇扮高蛇

牛津巴拉羅奇 應多次機

蛆角大

蛆肯入波未呀仆街

李城12.5b買唔買得過

保頓入多粒

牙joe入波我返高登了

兩粒仲未夠

Ok gun

西維一陣入波 你就即刻要撕飛

富咸屌你老母 入波呀

英甲冇買既開哂半大

屌打不入真心鳩

仆街蛆射都唔射多下 上盤真係死咗九成

蛆快入啦求下你

Vitolo空哂都唔出波

西主勝已斷

波rc

波圖又紅

Porto red card

蛆12m

蛆又紅鳩人

12m？

波圖又rc

手球rc 12m

咪撚miss ar

羅奇巴拉都聽到了 再比多球

求你入

入埋12m下半場刷佢456

Goal

波圖又輸紅牌12M 全餐

波圖橙

本身入硬 條友打排球

咁撚樣有12m 以後都不同祖記作對

西維爾cup啦

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

手球都紅？好嚴重？

西維爾反cup

全格

Goal bybala

咁岩射中姐..

打番出去

下次先

兩回合都係打得好好地 之後rc

巴拉聽到了 羅奇聽到？

祖記456
李城keep到完

雙手阻必入波咁濟

半場2:3

打多件 食全格

咁抵死啦

富咸捨得入波未呀屌你老母

狠隊快cup

斯肯索普

富咸屌你個老母 全隊正仆街

呢隊閪波黎

即入

波圖
李城靠你啦 畀完角晉級啦

即屌即入

同路...

即刻10

終於入 入多幾粒ok？

突然醒左 買左1.5k祖贏下一秒就入波
訓返先

呀joe全格派一個三養辣雞面

屌你老母保頓入多粒呀

富咸上場炒完卡數 今場都咁有心有力 希望布力般可以追和啦

富咸入多球 巴拉福特入多球

斯肯索普聽到既入波

李城頂住
祖記富咸屌多粒ok？

歐聯2場 2.5s

下半場轟佢456啦 唔好學含大

12.5b?

唔好提恆大班打把

不了 布力般要追和

訓撚死左...

又斷羅奇...

含大食撚左屎黎?1比1

90分鐘禁區打排球

又無1k

布力般我地支持你 布力般加油 努力 布力般 布力般

點解我晚晚都要等反cup[img][img][/img][/img]

建議巴打改名

我唔信邪 聽日再試下飛腳先

本身今日諗全推696 點知你地全部都話含大

信錯大陸佬

諾咸頓半0全3啦 求你

mk don快入波

面交?

AAAAAAAAAAAFFFFFFFFFFFFFFFFCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

狼隊追和 貝利入3粒

AFC x2

寄比你 郵寄費自付

.................................. 自付仲貴過杯面 不了

布力般 啪啪啪 afc 啪啪啪 李城 啪啪啪

肥仔

Ifc 啪啪啪.....

狠隊

blacklist含大

蛆快啲數佢

Lee city -4c

中國人是不可靠

波圖

單刀 嚇死

下一張紅牌 波圖

嘩 差d入 西維爾

李城勁撚到

分一粒比隔離啦保頓

冰封入波

李20

李城正氣

李城goal!!!!!

李城goallll

唔刷c冇波入好正常

2.5s jumped

好撚彩中眉彈出

貝利2more 狼隊追和

我城 勁到震

應該晚晚單推跟光總

李城主勝幾倍

有無人要上樓了

頂住2.5 ok??

屌4串1斷頭場含大心痛阿

1-0個陣晉級仲有2倍就知要追

祖記富咸俾多粒

下一隊入球 西維爾

賽後

屌你老母富咸 入波呀

祖記都快手入多粒

巴打

中派

祖記仲唔入 硬係感覺到好快比人追和

西維輸緊都冇角球

Lm一齊頂

認真，下一隊入球李城

好撚閪
佢好多場成撚開角細

富咸攻勢好強 但布力般唔弱 快追和

出局真係抵撚死

屌你老母富咸 賤種

AFC goal

AFC goal!!!!!

岩 所以布力般快追和

富咸,賓仔,羅奇

8c

快手啦貝利狼隊

蛆打多件都咁難入？

入波呀祖記富咸屌你地老母

換走日本仔
今場mvp

唔輸偷笑

布力般追和 咁我就變番 四位數黑名單架啦 布力般 啪啪啪 布力般啪啪啪

幫你嗌

李城快d刷角

幾時六位數

布力般 加油 布力般加油

狼隊係咪無直播

如果雲爺爺抽到西維 出左線啦

Lee city頂到2.5s我點都得

冇角點賭

9c

李城真係狗黎 迫害我雲

屌你老母富咸

蛆入未 打多個都入唔到不如輸左佢啦

富咸賤種 屌你老母

貝利比多粒 狼隊追和

雲加表示不了 點都係16強出局

狼隊快撚啲和呀屌你老母

岩 布力般流浪加油 加油

我就黎噴屎

祖狗仲唔入 想俾人迫和

和呀屌你老母

佢咁都俾人追和真係有排屌

祖咁耐打多個都唔入係咪食左屎

抽到摩納哥果年咪又係出唔到 屌

不了 賓仔要贏

隔一陣上黎睇都見到你呢句，以為個apps冇refresh到

貝同狼大波啦

狼隊快撚啲入呀屌你全家

祖記幾時入波

你反雲

Joe真係好撚廢

其實好多時紅咗先打得保守，唔過半場，點會咁易比人入

祖記班傻屄又真係幾撚屌 對方打少個都可以唔撚入

西紅埋

華迪 D 心計

貝利開大 唔該

西維爾死都唔肯出波

華迪好戲

布力般流浪加油 加油 加油

富咸請入多粒

一睇就知係仆街仔黎

快手啦狼隊貝利

華迪明陰鳩佢

華dee

死都唔要角

後生仔真係

傻系

刷多兩角呀西維爾

華吊

華DEE 反雲爺爺第一人 COMFIRMED

李城 冰封入球呀！2:0ft 就可以

祖記入多粒呀！！！！

係條邊路搞左成分鐘都要猜 笑撚死

華dee好撚狗

垃圾祖肯入多球未

點解打多個都係咁斬係咁跑。控下波唔得？

佢逼走雲爺爺 宜家逼走埋拿斯尼

拿斯利

富咸入多粒啦屌

我地利記同佢水火不容

雲族是無辜的

10c

話要All in李城晉級冇all到 買左vardy首球

Sorry

除左雲加

12m

李城幫下手三個角球

屌你老母12m

屌

劇本開始

雲加> 雲尼=雲鳩爾

屌 為左戲劇性 d球証真係不惜一切

咁都吹？！

12m..

支持雲爺爺

屌你咩

唔入啊

missed

神龍

Jumped

李城好

Miss 天助我也

狼大波是夢嗎

12m missed

miss!!!

射到咁

2場各比1球12M 你都唔入 抵你出局

比個防中射

買左主勝 主晉級 等收錢

爭你咋狼隊 追和啦

好難相信2017仲有人迷雲

2.5s果位師兄仲健在嗎？

我噴左半pet出黎啦 頂住呀屌你老母

去角球旗啦李城

屌你嚇死我

Hi 就心臟病發

狼隊

今日李城神一般

賴左屎

又捉到一個反雲

追和啦垃圾 人地半0全3都得

我城

Hi，你尋晚都係好夜瞓bo

祖記入多球就全格

d球証有無撚病呀 咁都12m
為左踢加時去到咁盡 食屎啦

米高仔 係你啦

牙joe換走埋迪巴拿 唔洗派面了

富咸

又唔比祖維迪射

我仲打緊字話 李城晉級4倍派錢？
即刻12碼

真係ON9 比後防射

唔好輸埋OK?

富咸全隊賤種 屌你老母

其實西維想落返去踢歐霸者

屌你狼隊射撚左25下都無下中

祖真係妹左成個2nd half

西維爾抵撚死冇角球

蛆仲唔入

2.5s請頂撚實

痴線

今晚係我架啦

布力般goal!!!!

富咸屌你老母入波呀

4位數黑名單

Lee city救角 你老母

李城角呀

紅教練

光總有買？

呢team廢物 最好下rd比人大炒
係到妹

狼

－1c 李城 俾下面刷多下

同路 2場

唔怪得你叫我飛

光總買左咩

西維輸多球唔該

4位數黑名單 [/quot5位數黎緊

波圖咁博做咩

唔講咁多 富咸好波

李城同暴力

刷多兩下

手心冒汗 心跳加速

多謝光總叫人skip富咸

教練 紅牌CASHED 50倍

快點多謝me

角呀李城

快手啦狼隊 過關差你

我差狼隊啊

-1c都唔俾我?

比多角啦李城
維爾港同我入多粒

角呀李城屌你老母

波圖快d腳軟比人入啦

富咸走盤當贏

牙joe平安鐘

李城11c
10.5b touch down

半格想食辣面呀 將男BB

好波李城 富咸 布力 入波呀屌你老母

富咸入翻粒比我走盤ok?

波圖咁搏完全係損人不利記...

狼隊我屌你老母

過埋呢場不論贏輸都唔撚再買蛆，踢得消極又廢

李城撐多陣

又救到

Big c cashed

支持波圖腳軟

比多個啦李城

垃撚圾 買親你都係咁撚樣

agger...

認同

祖記入多粒 可以早餐加杯凍飲

其實蛆咁贏知唔知醜 一球12碼到尾

已經唔望佢入多球

求下你地諾頓咸維爾港
比多粒

goal!!!!!!!!

vardy

華迪飛機

華dee射到咁

屌你咁都飛機

Goalll狼隊

屌賓仔

狼隊比多粒求下你

頂實啊垃圾

西維爾 第三球！！！！

富咸！

比多粒

和都夠

又走盤

諾頓咸呀！入波呀你老母

富咸2 1

goalll

屌賓周仔

富咸goal

未完場 布力般流浪加油 追和啊

屌輸完到賓仔

幫師兄頂實個2.5s!

富咸入多粒 屌你老母

快d入多粒呀

李城2.5s嚇到瀨屎呀